銅鑼灣市民肯換衫未？

周街都係五顏六色
黑色衫Cover手足！！

5毛block